# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zh-TW\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-04-25 18:06+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2006-06-21 16:26\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#. Footer
#: ../data/banshee.desktop.in.in.h:1 ../data/banshee.glade.h:18
#: ../src/PlayerInterface.cs:309 ../src/PlayerInterface.cs:650
#: ../src/PlayerInterface.cs:1178
msgid "Banshee Music Player"
msgstr "Banshee 音樂播放器"

#: ../data/banshee.desktop.in.in.h:2
msgid "Music Player"
msgstr "音樂播放器"

#: ../data/banshee.glade.h:1
msgid "<b>Advanced Options</b>"
msgstr "<b>進階選項</b>"

#: ../data/banshee.glade.h:2
msgid "<b>Advanced Properties</b>"
msgstr "<b>進階內容</b>"

#: ../data/banshee.glade.h:3
msgid "<b>Banshee Music Folder Location</b>"
msgstr "<b>Banshee 音樂播放器位置</b>"

#: ../data/banshee.glade.h:4
msgid "<b>CD Burning</b>"
msgstr "<b>CD 燒錄</b>"

#: ../data/banshee.glade.h:5
msgid "<b>CD Ripping</b>"
msgstr "<b>CD 轉換</b>"

#: ../data/banshee.glade.h:6
msgid "<b>Loading...</b>"
msgstr "<b>載入中...</b>"

#: ../data/banshee.glade.h:7
msgid "<b>Playback Engines</b>"
msgstr "<b>播放引擎</b>"

#: ../data/banshee.glade.h:8
msgid "<b>iPod Transcoding</b>"
msgstr "<b>iPod 轉碼</b>"

#: ../data/banshee.glade.h:9
msgid "<big><b>Editing Song</b></big>"
msgstr "<big><b>編輯歌曲</b></big>"

#: ../data/banshee.glade.h:10
msgid "<big><b>Import Music to Library</b></big>"
msgstr "<big><b>匯入音樂到媒體櫃</b></big>"

#: ../data/banshee.glade.h:11
msgid "<small><i><Unknown></i></small>"
msgstr "<small><i><不明的></i></small>"

#: ../data/banshee.glade.h:12
msgid "<small>Advanced</small>"
msgstr "<small>進階</small>"

#: ../data/banshee.glade.h:13
msgid "<small>Burning</small>"
msgstr "<small>燒錄</small>"

#: ../data/banshee.glade.h:14
msgid "<small>Encoding</small>"
msgstr "<small>編碼</small>"

#: ../data/banshee.glade.h:15
msgid "<small>Library</small>"
msgstr "<small>媒體櫃</small>"

#: ../data/banshee.glade.h:16
msgid "Albu_m"
msgstr "專輯(_M)"

#: ../data/banshee.glade.h:17 ../src/Banshee.Base/AudioCd/AudioCdDisk.cs:92
msgid "Audio CD"
msgstr "音訊 CD"

#: ../data/banshee.glade.h:19
msgid "Bit Rate:"
msgstr "位元率："

#: ../data/banshee.glade.h:20
msgid "Burnproof"
msgstr "防燒錄失敗"

#: ../data/banshee.glade.h:21
msgid "Channels:"
msgstr "聲道："

#: ../data/banshee.glade.h:22
msgid "Choose an import source:"
msgstr "選擇匯入來源："

#: ../data/banshee.glade.h:23
msgid "Copy files to Banshee Music Folder when importing to Library"
msgstr "當匯入到媒體櫃時複製檔案到 Banshee 音樂資料夾"

#: ../data/banshee.glade.h:24
msgid "Data CD"
msgstr "資料 CD"

#: ../data/banshee.glade.h:25
msgid "Default Engine"
msgstr "預設引擎"

#: ../data/banshee.glade.h:26
msgid "Disk Drive:"
msgstr "光碟機："

#: ../data/banshee.glade.h:27
msgid "Disk Format:"
msgstr "光碟格式："

#: ../data/banshee.glade.h:28
msgid "Disk Usage:"
msgstr "光碟使用量："

#: ../data/banshee.glade.h:29
msgid "Disk at once"
msgstr "一次寫入光碟"

#: ../data/banshee.glade.h:30
msgid "Do not show this dialog again"
msgstr "不要再顯示這個對話方塊"

#: ../data/banshee.glade.h:31 ../src/TrackProperties.cs:240
msgid "Editing Song"
msgstr "編輯歌曲"

#: ../data/banshee.glade.h:32
msgid "Eject when finished"
msgstr "完成時退出"

#: ../data/banshee.glade.h:33
msgid "Encoding Profile:"
msgstr "編碼設定檔："

#: ../data/banshee.glade.h:34
msgid "Encoding:"
msgstr "編碼："

#: ../data/banshee.glade.h:35
msgid "Enter the address of the file you would like to open:"
msgstr "輸入您要開啟的檔案位址："

#: ../data/banshee.glade.h:36
msgid "File Name:"
msgstr "檔案名稱："

#: ../data/banshee.glade.h:37
msgid "Import Music Source"
msgstr "匯入音樂來源"

#: ../data/banshee.glade.h:38
msgid "Import Music to Library"
msgstr "匯入音樂到媒體櫃"

#: ../data/banshee.glade.h:39
msgid "Imported On:"
msgstr "匯入時間："

#: ../data/banshee.glade.h:40
msgid "Last Played On:"
msgstr "上次播放時間："

#: ../data/banshee.glade.h:41
msgid "MP3 CD"
msgstr "MP3 CD"

#: ../data/banshee.glade.h:42
msgid "Mime Type:"
msgstr "Mime 類型："

#: ../data/banshee.glade.h:43
msgid "Number of Plays:"
msgstr "播放次數："

#: ../data/banshee.glade.h:44 ../src/Banshee.Base/Gui/OpenLocationDialog.cs:97
msgid "Open Location"
msgstr "開啟位置"

#: ../data/banshee.glade.h:45
msgid "Overburn"
msgstr "超燒"

#: ../data/banshee.glade.h:46
msgid "Preferences"
msgstr "優先設定"

#: ../data/banshee.glade.h:47
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: ../data/banshee.glade.h:48
msgid "Sample Rate:"
msgstr "取樣速率："

#: ../data/banshee.glade.h:49
msgid "Seek to Position"
msgstr "搜尋定位"

#: ../data/banshee.glade.h:50
msgid "Simulate write"
msgstr "模擬寫入"

#: ../data/banshee.glade.h:51
msgid "Track Duration:"
msgstr "音軌長度："

#: ../data/banshee.glade.h:52
msgid "Track _Count"
msgstr "音軌計數(_C)"

#: ../data/banshee.glade.h:53
msgid "Track _Number"
msgstr "音軌編號(_N)"

#: ../data/banshee.glade.h:54 ../src/Banshee.Base/Dap/Dap.cs:604
#: ../src/TrackProperties.cs:236 ../src/TrackProperties.cs:260
#: ../src/TrackProperties.cs:261 ../src/TrackProperties.cs:262
#: ../src/TrackProperties.cs:263 ../src/TrackProperties.cs:264
#: ../src/TrackProperties.cs:265
msgid "Unknown"
msgstr "不明的"

#: ../data/banshee.glade.h:55
msgid "VBR:"
msgstr "VBR："

#: ../data/banshee.glade.h:56
msgid "Write Speed:"
msgstr "寫入速度："

#: ../data/banshee.glade.h:57
msgid ""
"Your music library is empty. You may import new music into your library now, "
"or choose to do so later."
msgstr ""
"您的音樂媒體櫃是空的。您可以立刻將新音樂匯入到媒體櫃，或是選擇稍後執行這個動"
"作。"

#: ../data/banshee.glade.h:58
msgid "_Artist"
msgstr "演唱者(_A)"

#: ../data/banshee.glade.h:59
msgid "_Genre"
msgstr "音樂類型(_G)"

#: ../data/banshee.glade.h:60
msgid "_Search:"
msgstr "搜尋(_S)："

#: ../data/banshee.glade.h:61
msgid "_Title"
msgstr "標題(_T)"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:1
msgid "Copy and rename music to banshee music library directory when importing"
msgstr "當匯入時將音樂複製並重新命名至 banshee 音樂媒體櫃目錄"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:2
msgid "Copy music on import"
msgstr "當匯入時複製音樂"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:3
msgid "Enable Special Keys"
msgstr "啟用特殊鍵"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:4
msgid ""
"Enabled Special Keys (Multimedia Keys) support for Play/Pause/Next/Previous; "
"works with mappings set through Gnome Shortcuts capplet"
msgstr ""
"啟用支援播放/暫停/下一首/上一首的特殊鍵 (多媒體鍵)；可搭配 Gnome 捷徑 "
"capplet 來使用配置設定"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:5
msgid "File Name Pattern"
msgstr "檔案名稱模式"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:7
#, no-c-format
msgid ""
"Format for creating filenames/directories for ripped tracks, imported music, "
"etc. Format is relative to the Banshee music directory... do not form an "
"absolute path! Tokens: %artist%, %album%, %title%, %track_number%, %"
"track_count%, %track_number_nz% (No prefixed zero), %track_count_nz% (No "
"prefixed zero)."
msgstr ""
"建立轉換音軌、匯入音樂等檔案的檔名/目錄所使用的格式。格式與 Banshee 音樂目錄"
"為相對應關係... 請勿建立?對路徑！ 記號：%artist%、%album%、%title%、%"
"track_number%、%track_count%、%track_number_nz% (字首不含零)、%track_count_nz"
"% (字首不含零)。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:8
msgid "Height of the main interface window."
msgstr "主介面視窗的高度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:9
msgid "Move music on info save"
msgstr "當資訊儲存時移動音樂"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:10
msgid ""
"Move music within banshee music library directory when saving track info"
msgstr "當儲存音軌資訊時移動 banshee 音樂媒體櫃目錄中的音樂"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:11
msgid "Name of media playback engine."
msgstr "媒體播放引擎的名稱。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:12
msgid "Pixel position of Main Player Window on the X Axis"
msgstr "主播放器視窗在 X 軸方向的像素位置"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:13
msgid "Pixel position of Main Player Window on the Y Axis"
msgstr "主播放器視窗在 Y 軸方向的像素位置"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:14
msgid "Player Engine Name"
msgstr "播放器引擎名稱"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:15
msgid "Show advanced track properties"
msgstr "顯示進階音軌內容"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:16
msgid "Show the Initial Import Dialog"
msgstr "顯示初始匯入對話方塊"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:17
msgid "Show the Initial Import Dialog when the Banshee library is empty"
msgstr "當 Banshee 媒體櫃空的時候顯示初始匯入對話方塊"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:18
msgid "Source View Width"
msgstr "來源檢視寬度"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:19
msgid "True if main window is to be maximized, false if it is not."
msgstr "如果主視窗要最大化則為 True，如果不要最大化則為 False。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:20
msgid ""
"True if the advanced expander should be expanded in the track properties "
"dialog, false if it should be closed"
msgstr ""
"如果應該要在音軌內容對話方塊中展開進階擴展器則為 True，如果應該要關閉則為 "
"False。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:21
msgid "Visibility of Album Column."
msgstr "專輯欄位的可見度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:22
msgid "Visibility of Artist Column."
msgstr "演唱者欄位的可見度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:23
msgid "Visibility of Time Column."
msgstr "時間欄位的可見度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:24
msgid "Visibility of Title Column."
msgstr "標題欄位的可見度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:25
msgid "Visibility of Track Column."
msgstr "音軌欄位的可見度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:26
msgid "Volume Output Level"
msgstr "輸出音量"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:27
msgid ""
"Volume of playback relative to mixer output (except on Helix, which sets "
"volume directly on PCM"
msgstr "播放音量與混音器輸出有關 (但是 Helix 除外，其會直接在 PCM 設定音量)"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:28
msgid "Width of Album Column."
msgstr "專輯欄位的寬度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:29
msgid "Width of Artist Column."
msgstr "演唱者欄位的寬度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:30
msgid "Width of Last Played Column."
msgstr "上次播放欄位的寬度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:31
msgid "Width of Plays Column."
msgstr "播放欄位的寬度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:32
msgid "Width of Rating Column."
msgstr "評比欄位的寬度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:33
msgid "Width of Source View Column."
msgstr "來源檢式欄位的寬度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:34
msgid "Width of Time Column."
msgstr "時間欄位的寬度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:35
msgid "Width of Title Column."
msgstr "標題欄位的寬度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:36
msgid "Width of Track Column."
msgstr "音軌欄位的寬度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:37
msgid "Width of the main interface window."
msgstr "主介面視窗的寬度。"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:38
msgid "Window Height"
msgstr "視窗高度"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:39
msgid "Window Maximized"
msgstr "視窗最大化"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:40
msgid "Window Position X"
msgstr "視窗 X 軸位置"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:41
msgid "Window Position Y"
msgstr "視窗 Y 軸位置"

#: ../data/banshee.schemas.in.h:42
msgid "Window Width"
msgstr "視窗寬度"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.10.c:216 ../libbanshee/gst-cd-rip-0.8.c:84
msgid "Could not create pipeline"
msgstr "無法建立管線"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.10.c:222 ../libbanshee/gst-cd-rip-0.8.c:93
msgid "Could not initialize cdparanoia"
msgstr "無法啟使化 cdparanoia"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.10.c:233 ../libbanshee/gst-cd-rip-0.8.c:106
msgid "Could not create encoder pipeline"
msgstr "無法建立編碼器管線"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.10.c:239
msgid "Could not create queue plugin"
msgstr "無法建立佇列外掛程式"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.10.c:247 ../libbanshee/gst-cd-rip-0.8.c:112
msgid "Could not create GNOME VFS output plugin"
msgstr "無法建立 GNOME VFS 輸出外掛程式"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.10.c:262 ../libbanshee/gst-cd-rip-0.8.c:127
msgid "Could not link pipeline elements"
msgstr "無法連結管線元件"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.10.c:353 ../libbanshee/gst-cd-rip-0.8.c:226
#: ../src/AboutBox.cs:132
#: ../src/Banshee.Plugins/NotificationAreaIcon/NotificationAreaIconPlugin.cs:105
msgid "Banshee"
msgstr "Banshee"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.10.c:379 ../libbanshee/gst-cd-rip-0.8.c:240
msgid "Encoding element does not support tagging!"
msgstr "編碼元件不支援標記化！"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.8.c:250
msgid "Could not send seek event to cdparanoia"
msgstr "無法傳送搜尋事件給 cdparanoia"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.8.c:256
msgid "Could not get track start position"
msgstr "無法取得音軌開始位置"

#: ../libbanshee/gst-cd-rip-0.8.c:270
msgid "Could not get track position"
msgstr "無法取得音軌位置"

#: ../libbanshee/gst-playback-0.8.c:91
msgid "Could not find or create the 'playbin' GStreamer plugin"
msgstr "無法找出或是建立 'playbin' GStreamer 外掛程式"

#: ../libbanshee/gst-playback-0.8.c:99
msgid ""
"Could not load an output sink from GStreamer/GConf and could not fall back "
"on alsasink"
msgstr "無法從 GStreamer/GConf 載入輸出接受器，而且無法回到 alsasink"

#: ../libbanshee/gst-playback-0.8.c:102
msgid ""
"Could not load an output sink from GStreamer/GConf, falling back on alsasink"
msgstr "無法從 GStreamer/GConf 載入輸出接受器，但是已回到 alsasink"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.10.c:160
#: ../libbanshee/gst-transcode-0.8.c:242
msgid "No decoder could be found for source format."
msgstr "找不到適合來源格式使用的解碼器。"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.10.c:165
#: ../libbanshee/gst-transcode-0.8.c:247
msgid "Could not stat encoded file"
msgstr "無法啟動編碼檔案"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.10.c:249 ../libbanshee/gst-transcode-0.8.c:90
msgid "Could not create 'gnomevfssrc' plugin"
msgstr "無法建立 'gnomevfssrc' 外掛程式"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.10.c:255
msgid "Could not create 'decodebin' plugin"
msgstr "無法建立 'decodebin' 外掛程式"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.10.c:261
msgid "Could not create 'gnomevfssink' plugin"
msgstr "無法建立 'gnomevfssink' 外掛程式"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.10.c:267
msgid "Could not create 'sinkben' plugin"
msgstr "無法建立 'sinkben' 外掛程式"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.10.c:273
msgid "Could not create 'audioconvert' plugin"
msgstr "無法建立 'audioconvert' 外掛程式"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.10.c:279
msgid "Could not create encoding pipeline"
msgstr "無法建立編碼管線"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.10.c:285
msgid "Could not get sink pad from encoder"
msgstr "無法從編碼器取得輸出台"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.10.c:363
msgid "Could not construct pipeline"
msgstr "無法建構管線"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.8.c:96
msgid "Could not create 'spider' plugin"
msgstr "無法建立 'spider' 外掛程式"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.8.c:103
#, c-format
msgid "Could not create encoding pipeline: %s"
msgstr "無法建立編碼管線：%s"

#: ../libbanshee/gst-transcode-0.8.c:109
msgid "Could not create 'filesink' plugin"
msgstr "無法建立 'filesink' 外掛程式"

#: ../libbanshee/hal-context.c:61
msgid "Could not create new HAL context"
msgstr "無法建立新的 HAL 內容"

#: ../libbanshee/hal-context.c:69
#, c-format
msgid "Could not integrate HAL with mainloop: %s"
msgstr "無法透過主迴路整合 HAL：%s"

#: ../libbanshee/hal-context.c:89 ../libbanshee/hal-context.c:92
msgid "Could not initialize HAL context"
msgstr "無法啟始化 HAL 內容"

#: ../libbanshee/hal-context.c:101
msgid "Could not get device list from HAL"
msgstr "無法從 HAL 取得設備清單 "

#: ../src/AboutBox.cs:134
msgid "Music Management and Playback for Gnome."
msgstr "Gnome 的音樂管理和播放功能。"

#: ../src/AboutBox.cs:136
msgid ""
"Copyright © 2005-2006 Novell, Inc.\n"
"Copyright © 2005 Aaron Bockover"
msgstr ""
"版權 © 2005-2006 Novell, Inc.\n"
"版權 © 2005 Aaron Bockover"

#: ../src/AboutBox.cs:141
msgid "Banshee Wiki"
msgstr "Banshee Wiki"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:61
msgid "_Music"
msgstr "音樂(_M)"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:64
#: ../src/Banshee.Base/Sources/PlaylistSource.cs:61
#: ../src/Banshee.Base/Sources/PlaylistSource.cs:301
#: ../src/Banshee.Base/Sources/PlaylistSource.cs:323
#: ../src/Banshee.Base/Sources/PlaylistSource.cs:330
#: ../src/PlayerInterface.cs:1477
msgid "New Playlist"
msgstr "新增播放清單"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:65
msgid "Create a new empty playlist"
msgstr "建立新的空白播放清單"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:68
msgid "Import _Folder..."
msgstr "匯入資料夾(_F)..."

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:69
msgid "Import the contents of an entire folder"
msgstr "匯入整個資料夾內容"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:72
msgid "Import Files..."
msgstr "匯入檔案..."

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:73
msgid "Import files inside a folder"
msgstr "匯入資料夾內部的檔案"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:76
msgid "Import Music..."
msgstr "匯入音樂..."

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:77
msgid "Import music from a variety of sources"
msgstr "匯入各種來源的音樂"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:80
msgid "Open Location..."
msgstr "開啟位置..."

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:81
msgid "Open a remote location for playback"
msgstr "開啟遠端位置進行播放"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:84
msgid "Import Source"
msgstr "匯入來源"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:85
msgid "Import source to library"
msgstr "匯入來源到媒體櫃"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:88
msgid "Source Properties..."
msgstr "來源內容..."

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:89
msgid "View source properties"
msgstr "檢視來源內容"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:92
msgid "_Quit"
msgstr "結束(_Q)"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:93
msgid "Quit Banshee"
msgstr "結束 Banshee"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:96
msgid "_Edit"
msgstr "編輯(_E)"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:99
msgid "Rename Source"
msgstr "重新命名來源"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:100
msgid "Rename the active source"
msgstr "重新命名使用中來源"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:103
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:104
msgid "Select all songs in song list"
msgstr "選取歌曲清單中的所有歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:107
msgid "Select None"
msgstr "全部不選"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:108
msgid "Unselect all songs in song list"
msgstr "取消選取歌曲清單中的所有歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:111
msgid "Plugins..."
msgstr "外掛程式..."

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:112
msgid "Configure Banshee plugins"
msgstr "設定 Banshee 外掛程式"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:117
msgid "_View"
msgstr "檢視(V)"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:120
msgid "Columns..."
msgstr "欄位..."

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:121
msgid "Select which columns to display in the song list"
msgstr "選取要在歌曲清單中顯示的欄位"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:124
msgid "Logged Events Viewer..."
msgstr "已記錄的事件檢視器..."

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:125
msgid "View a detailed log of events"
msgstr "檢視詳細的事件記錄"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:128
msgid "_Help"
msgstr "說明(_H)"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:131
msgid "Version Information..."
msgstr "版本資訊..."

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:132
msgid "View detailed version and configuration information"
msgstr "檢視版本和組態的詳細資訊"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:137
msgid "_Playback"
msgstr "播放(_P)"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:140 ../src/SourceView.cs:77
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:148
msgid "Fullscreen"
msgstr "全螢幕"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:149
msgid "Toggle Fullscreen Mode"
msgstr "切換全螢幕模式"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:152
msgid "Show Cover Art"
msgstr "顯示封面"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:153
msgid "Toggle display of album cover art"
msgstr "切換顯示專輯封面"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:162
msgid "Delete Playlist"
msgstr "刪除播放清單"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:163
msgid "Delete the active playlist"
msgstr "刪除使用中播放清單"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:172
msgid "Write CD"
msgstr "寫入 CD"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:173
msgid "Write selection to audio CD"
msgstr "將選定歌曲寫入到音訊 CD"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:176
msgid "Remove Song(s)"
msgstr "移除歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:177
msgid "Remove selected song(s) from library"
msgstr "移除媒體櫃中的選定歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:180
msgid "Delete Song(s) From Drive"
msgstr "刪除光碟機中的歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:181
msgid "Permanently delete selected song(s) from storage medium"
msgstr "永久刪除儲存媒體中的選定歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:184
msgid "Edit Song Metadata"
msgstr "編輯歌曲中繼資料"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:185
msgid "Edit metadata on selected songs"
msgstr "編輯選定歌曲的中繼資料"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:188
msgid "Add to Playlist"
msgstr "加入到播放清單"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:189
msgid "Append selected songs to playlist or create new playlist from selection"
msgstr "附加選定歌曲到播放清單，或是從選定歌曲建立新的播放清單"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:192 ../src/PlaylistView.cs:105
msgid "Rating"
msgstr "評比"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:193
msgid "Set rating for selected songs"
msgstr "設定選定歌曲的評比"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:202
msgid "Import CD"
msgstr "匯入 CD"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:203
msgid "Import audio CD to library"
msgstr "匯入音訊 CD 到媒體櫃"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:212 ../src/PlayerInterface.cs:813
#: ../src/PlayerInterface.cs:821
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:213
msgid "Play or pause the current song"
msgstr "播放或是暫停目前歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:216
msgid "Next"
msgstr "下一首"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:217
msgid "Play the next song"
msgstr "播放下一首歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:220
msgid "Previous"
msgstr "上一個"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:221
msgid "Play the previous song"
msgstr "播放上一首歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:226 ../src/ToggleStates.cs:41
msgid "Repeat None"
msgstr "不重複"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:227
msgid "Do not repeat playlist"
msgstr "不要重複播放清單"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:230 ../src/ToggleStates.cs:59
msgid "Repeat All"
msgstr "全部重複"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:231
msgid "Play all songs before repeating playlist"
msgstr "在重複播放清單之前播放全部歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:234 ../src/ToggleStates.cs:50
msgid "Repeat Single"
msgstr "重複單曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:235
msgid "Repeat the current playing song"
msgstr "重複目前播放歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:240 ../src/ToggleStates.cs:68
msgid "Shuffle"
msgstr "隨機"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:241
msgid "Toggle between shuffle or continuous playback modes"
msgstr "切換隨機或是連續播放模式"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:250
msgid "Seek Backward"
msgstr "向後搜尋"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:251
msgid "Seek backward in current song"
msgstr "在目前歌曲中向後搜尋"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:254
msgid "Seek Forward"
msgstr "向前搜尋"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:255
msgid "Seek forward in current song"
msgstr "在目前歌曲中向前搜尋"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:258
msgid "Seek To..."
msgstr "搜尋..."

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:259
msgid "Seek to a specific location in current song"
msgstr "在目前歌曲中搜尋特定位置"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:262
msgid "Restart Song"
msgstr "重新啟動歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:263
msgid "Restart the current song"
msgstr "重新啟動目前歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:272 ../src/PlayerInterface.cs:1053
msgid "Synchronize"
msgstr "同步化"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:273
msgid "Save changes to device or synchronize music library"
msgstr "儲存變更到設備或是同步音樂媒體櫃"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:282
msgid "Eject"
msgstr "退出"

#: ../src/Banshee.Base/ActionManager.cs:283
msgid "Eject the active source"
msgstr "退出使用中來源"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCd/AudioCdCore.cs:80
msgid "HAL is not initialized"
msgstr "HAL 尚未啟始化"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCd/AudioCdCore.cs:86
msgid "Audio CD Core Initialized"
msgstr "音訊 CD 核心已啟始化"

#. work around mcs #76642
#: ../src/Banshee.Base/AudioCd/AudioCdCore.cs:103
msgid "Could not Read Audio CD"
msgstr "無法讀取音訊 CD"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCd/AudioCdDisk.cs:85
#: ../src/Banshee.Base/TrackInfo.cs:374
msgid "Unknown Artist"
msgstr "不明的演唱者"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCd/AudioCdDisk.cs:86
#: ../src/Banshee.Base/TrackInfo.cs:382
msgid "Unknown Album"
msgstr "不明的專輯"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCd/AudioCdDisk.cs:87
#, csharp-format
msgid "Track {0}"
msgstr "音軌 {0}"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCd/AudioCdDisk.cs:241
msgid "Cannot Eject CD"
msgstr "無法退出 CD"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCd/AudioCdDisk.cs:242
msgid "The CD cannot be ejected while it is importing. Stop the import first."
msgstr "無法在進行匯入時退出 CD。請先停止匯入。"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCdRipper.cs:85
msgid "Could not create CD Ripper"
msgstr "無法建立 CD Ripper"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCdRipper.cs:295
#, csharp-format
msgid ""
"The device node '{0}' differs from the device node already set for "
"previously queued tracks ({1})"
msgstr "設備節點 '{0}' 不同於先前已佇列音軌 ({1}) 所設定的設備節點"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCdRipper.cs:308
msgid "Importing Audio CD"
msgstr "正在匯入音訊 CD"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCdRipper.cs:309
msgid "Initializing Drive"
msgstr "正在啟始光碟機"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCdRipper.cs:329
#: ../src/Banshee.Base/AudioCdRipper.cs:393
msgid "Cannot Import CD"
msgstr "無法匯入 CD"

#: ../src/Banshee.Base/AudioCdRipper.cs:341
#: ../src/Banshee.Base/ImportManager.cs:115
#, csharp-format
msgid "Importing {0} of {1}"
msgstr "正在匯入 {0} (全部 {1})"

#: ../src/Banshee.Base/BatchTranscoder.cs:93
msgid "File Transcoder"
msgstr "檔案轉碼器"

#: ../src/Banshee.Base/BatchTranscoder.cs:94
msgid "Transcoding Files"
msgstr "正在轉碼檔案"

#: ../src/Banshee.Base/BatchTranscoder.cs:97
msgid "Initializing Transcoder..."
msgstr "正在啟始轉碼器..."

#: ../src/Banshee.Base/Dap/DapCore.cs:119
msgid "Cannot initialize DapCore because HalCore is not initialized"
msgstr "無法啟始化 DapCore，因為 HalCore 尚未啟始化。"

#: ../src/Banshee.Base/Dap/Dap.cs:325 ../src/Banshee.Base/Dap/Dap.cs:326
msgid "Synchronizing Device"
msgstr "正在同步設備"

#: ../src/Banshee.Base/Dap/Dap.cs:327
msgid "Waiting for transcoder..."
msgstr "正在等候轉碼器..."

#: ../src/Banshee.Base/Dap/Dap.cs:411 ../src/Banshee.Base/Dap/Dap.cs:432
msgid "Processing..."
msgstr "正在處理..."

#. Translators: {0} is the name assigned to a Digital Audio Player by its owner
#: ../src/Banshee.Base/Dap/DapPropertiesDialog.cs:54
#, csharp-format
msgid "{0} Properties"
msgstr "{0} 內容"

#: ../src/Banshee.Base/Dap/DapPropertiesDialog.cs:78
#: ../src/Banshee.Base/Dap/DapPropertiesDialog.cs:81
msgid "Device Name"
msgstr "設備名稱(D)"

#: ../src/Banshee.Base/Dap/DapPropertiesDialog.cs:85
#: ../src/Banshee.Base/Dap/DapPropertiesDialog.cs:88
msgid "Owner Name"
msgstr "擁有者姓名"

#: ../src/Banshee.Base/Dap/DapPropertiesDialog.cs:93
msgid "Volume Usage"
msgstr "卷冊使用量"

#: ../src/Banshee.Base/Dap/DapPropertiesDialog.cs:105
msgid "Advanced Details"
msgstr "進階詳細資料"

#: ../src/Banshee.Base/Gui/OpenLocationDialog.cs:53
msgid "Browse..."
msgstr "瀏覽..."

#: ../src/Banshee.Base/FileImportSource.cs:55
msgid "Import Files to Library"
msgstr "匯入檔案到媒體櫃"

#: ../src/Banshee.Base/FileImportSource.cs:82
msgid "Local Files"
msgstr "本地檔案"

#: ../src/Banshee.Base/FolderImportSource.cs:55
msgid "Import Folder to Library"
msgstr "匯入資料夾到媒體櫃"

#: ../src/Banshee.Base/FolderImportSource.cs:80
msgid "Local Folder"
msgstr "本地資料夾"

#: ../src/Banshee.Base/GstTranscoder.cs:82
#: ../src/Banshee.Base/GstTranscoder.cs:182
msgid "Could not create transcoder"
msgstr "無法建立轉碼器"

#: ../src/Banshee.Base/HalCore.cs:97
msgid "HAL could not be initialized"
msgstr "無法初始化 HAL"

#: ../src/Banshee.Base/HalCore.cs:104
msgid "HAL context could not be created"
msgstr "無法建立 HAL 內容"

#: ../src/Banshee.Base/HalCore.cs:105
msgid "D-Bus may not be working or configured properly"
msgstr "D-Bus 可能不在運作中或是未適當設定"

#: ../src/Banshee.Base/HomeDirectoryImportSource.cs:58
msgid "Home Directory"
msgstr "主目錄(H)"

#: ../src/Banshee.Base/ImportManager.cs:83
msgid "Importing Songs"
msgstr "匯入歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/ImportManager.cs:86
msgid "Scanning for songs"
msgstr "掃描歌曲"

#: ../src/Banshee.Base/Library.cs:126
msgid "Could not load track from library"
msgstr "無法載入媒體櫃中的音軌"

#: ../src/Banshee.Base/NetworkDetect.cs:76
msgid "Cannot connect to NetworkManager"
msgstr "無法連接到 NetworkManager"

#: ../src/Banshee.Base/NetworkDetect.cs:77
msgid "An available, working network connection will be assumed"
msgstr "將會使用可用且正常的網路連線"

#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:105
msgid "Pipeline profile is empty."
msgstr "管線設定檔是空的。"

#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:111
msgid "Pipeline profile does not have the correct number of components (7)"
msgstr "管線設定檔中的元件數目不正確 (7)"

#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:121
msgid "Pipeline profile does not have a lookup key"
msgstr "管線設定檔沒有包含查詢碼"

#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:125
msgid "Pipeline profile does not have a display name"
msgstr "管線設定檔沒有包含顯示名稱"

#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:130
#, csharp-format
msgid "Pipeline profile '{0}' does not have a file extension"
msgstr "管線設定檔 '{0}' 沒有包含檔案副檔名"

#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:136
#, csharp-format
msgid "Pipeline profile '{0}' does not have a GStreamer element"
msgstr "管線設定檔 '{0}' 沒有包含 GStreamer 元件"

#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:167
#, csharp-format
msgid ""
"Pipeline profile '{0}' will be unavailable: GStreamer pipeline '{1}' could "
"not be run"
msgstr "管線設定檔 '{0}' 將無法使用：無法執行 GStreamer 管線 '{1}'"

#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:195
msgid "Cannot use internal bitrate. Use BuildPipeline(bitrate) instead."
msgstr "無法使用內部位元率。請改用 BuildPipeline(bitrate)。"

#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:215
msgid ""
"Cannot set internal bitrate. Must copy profile and set Bitrate on copy (new "
"PipelineProfile(profile))"
msgstr ""
"無法設定內部位元率。您必須複製設定檔，並為此副本設定「位元率」(新增 "
"PipelineProfile(設定檔))"

#. Translators: used to specify the bitrate for ripping
#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:362
msgid "at"
msgstr "於"

#: ../src/Banshee.Base/PipelineProfile.cs:404
msgid "No iPod-compatible encoders available"
msgstr "沒有 iPod 相容的編碼器"

#: ../src/Banshee.Base/PlayerEngineCore.cs:101
msgid "Default player engine"
msgstr "預設的播放器引擎"

#: ../src/Banshee.Base/Plugins/PluginDialog.cs:52
msgid "Banshee Plugins"
msgstr "Banshee 外掛程式"

#: ../src/Banshee.Base/Plugins/PluginDialog.cs:64
#: ../src/Banshee.Base/Plugins/PluginDialog.cs:93
msgid "Plugin Name"
msgstr "外掛程式名稱"

#: ../src/Banshee.Base/Plugins/PluginDialog.cs:70
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: ../src/Banshee.Base/Plugins/PluginDialog.cs:90
msgid "Overview"
msgstr "綜覽(O)"

#: ../src/Banshee.Base/Plugins/PluginDialog.cs:97
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../src/Banshee.Base/Plugins/PluginDialog.cs:100
msgid "Author(s)"
msgstr "作者"

#: ../src/Banshee.Base/Plugins/PluginDialog.cs:105
msgid "This plugin could not be initialized."
msgstr "無法啟始這個外掛程式。"

#: ../src/Banshee.Base/Plugins/PluginDialog.cs:193
msgid "Configuration"
msgstr "組態"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/AudioCdSource.cs:76
msgid "Reading table of contents from CD..."
msgstr "正在讀取 CD 的目錄..."

#: ../src/Banshee.Base/Sources/AudioCdSource.cs:81
msgid "Searching for CD metadata..."
msgstr "正在搜尋 CD 中繼資料..."

#: ../src/Banshee.Base/Sources/AudioCdSource.cs:86
msgid "Searching for CD cover art..."
msgstr "正在搜尋 CD 封面..."

#: ../src/Banshee.Base/Sources/AudioCdSource.cs:91
msgid ""
"Cannot search for CD metadata: there is no available Internet connection"
msgstr "無法搜尋 CD 中繼資料：沒有可用的網際網路連線"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/AudioCdSource.cs:97
msgid "Could not fetch metadata for CD."
msgstr "無法擷取 CD 的中繼資料。"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/AudioCdSource.cs:178
msgid "Invalid Selection"
msgstr "無效的選取"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/AudioCdSource.cs:179
msgid "You must select at least one track to import."
msgstr "您至少必須選取一首要匯入的音軌。"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/DapSource.cs:104
msgid "Synchronizing your Device, Please Wait..."
msgstr "正在同步您的設備，請稍候..."

#: ../src/Banshee.Base/Sources/DapSource.cs:164
#: ../src/Banshee.Widgets/StreamPositionLabel.cs:87
#, csharp-format
msgid "{0} of {1}"
msgstr "{1} 的 {0}"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/DapSource.cs:174
#, csharp-format
msgid "({0} Remaining)"
msgstr "(剩餘 {0}首)"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/LibrarySource.cs:50
msgid "Music Library"
msgstr "音樂媒體櫃"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/LocalQueueSource.cs:53
msgid "Local Queue"
msgstr "本地佇列"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/PlaylistSource.cs:117
msgid "Cannot Rename Playlist"
msgstr "無法重新命名播放清單"

#: ../src/Banshee.Base/Sources/PlaylistSource.cs:118
msgid "A playlist with this name already exists. Please choose another name."
msgstr "包含此名稱的播放清單已經存在。請選擇其他名稱。"

#: ../src/Banshee.Base/TrackInfo.cs:390
msgid "Unknown Title"
msgstr "不明的標題"

#: ../src/Banshee.Base/TrackInfoHeader.cs:103
msgid "by"
msgstr "到"

#: ../src/Banshee.Base/TrackInfoHeader.cs:104
msgid "from"
msgstr "自"

#: ../src/Banshee.Base/Utilities.cs:74
#, csharp-format
msgid "{0:0.00} GB"
msgstr "{0:0.00} GB"

#: ../src/Banshee.Base/Utilities.cs:75
#, csharp-format
msgid "{0} MB"
msgstr "{0} MB"

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/DatabaseRebuilder.cs:55
#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/DatabaseRebuilder.cs:56
msgid "Rebuilding Database"
msgstr "正在重建資料庫"

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/DatabaseRebuilder.cs:57
msgid "Scanning iPod..."
msgstr "正在掃描 iPod..."

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/DatabaseRebuilder.cs:91
msgid "Processing Songs..."
msgstr "正在處理歌曲..."

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/DatabaseRebuilder.cs:138
msgid "Saving new database..."
msgstr "正在儲存新的資料庫..."

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/DatabaseRebuilder.cs:145
msgid "Error rebuilding iPod database"
msgstr "重建 iPod 資料庫時發生錯誤"

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/IpodDap.cs:159
#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/IpodDap.cs:178
msgid "Synchronizing iPod"
msgstr "正在同步 iPod"

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/IpodDap.cs:160
msgid "Pre-processing tracks"
msgstr "正在預先處理音軌"

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/IpodDap.cs:175
msgid "Flushing to Disk (may take time)"
msgstr "衝洗輸入光碟 (可能需要一段時間)"

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/IpodDap.cs:185
msgid "Failed to synchronize iPod"
msgstr "無法同步 iPod"

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/UnsupportedDatabaseView.cs:59
msgid "Unable to read your iPod"
msgstr "無法讀取您的 iPod"

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/UnsupportedDatabaseView.cs:82
msgid "What is the reason for this?"
msgstr "造成這個問題的原因為何?"

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/UnsupportedDatabaseView.cs:97
msgid "Rebuild iPod Database..."
msgstr "重建 iPod 資料庫..."

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/UnsupportedDatabaseView.cs:105
msgid "Confirm Rebuild iPod Database"
msgstr "確認重建 iPod 資料庫"

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/UnsupportedDatabaseView.cs:111
msgid ""
"Rebuilding your iPod database may take some time. Also note that any "
"playlists you have on your iPod will be lost.\n"
"\n"
"Are you sure you want to rebuild your iPod database?"
msgstr ""
"重建 iPod 資料庫需要一段時間。另請注意，所有存放在您 iPod 上的播放清單可能會"
"遺失。\n"
"\n"
"您確定要重建 iPod 資料庫嗎?"

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/UnsupportedDatabaseView.cs:116
msgid "Rebuild Database"
msgstr "重建資料庫"

#: ../src/Banshee.Dap/Ipod/UnsupportedDatabaseView.cs:128
msgid "Rebuilding iPod Database..."
msgstr "正在重建 iPod 資料庫..."

#. Console.WriteLine(Catalog.GetString("Cannot Import") + ": {0}", args.FileName);
#. Console.WriteLine(Catalog.GetString("Cannot Import: {0} ({1}, {2})"),
#. args.FileName, e.GetType(), e.Message);
#: ../src/Banshee.Dap/MassStorage/MassStorageDap.cs:133
#: ../src/Banshee.Dap/MassStorage/MassStorageDap.cs:137
#: ../src/PlayerInterface.cs:1719
msgid "Scanning"
msgstr "掃描"

#: ../src/Banshee.Dap/MassStorage/MassStorageDap.cs:257
msgid "Audio Device"
msgstr "音訊設備"

#: ../src/Banshee.MediaEngine/Gstreamer/GstPlayerEngine.cs:64
#: ../src/Banshee.MediaEngine/Gstreamer/GstPlayerEngine.cs:290
msgid "Could not initialize GStreamer library"
msgstr "無法啟始 GStreamer 媒體櫃"

#: ../src/Banshee.MediaEngine/Gstreamer/GstPlayerEngine.cs:142
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知的錯誤"

#: ../src/Banshee.MediaEngine/Gstreamer/GstPlayerEngine.cs:164
#: ../src/Banshee.Widgets/StreamPositionLabel.cs:81
msgid "Buffering"
msgstr "緩衝處理"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerConfigDialog.cs:61
#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:145
msgid "Audioscrobbler Reporting"
msgstr "Audioscrobbler 報告"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerConfigDialog.cs:73
msgid "Create an account"
msgstr "建立帳戶"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerConfigDialog.cs:77
msgid "Join the Banshee group"
msgstr "加入 Banshee 群組"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerConfigDialog.cs:91
#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:130
#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:131
msgid "Enable song reporting"
msgstr "啟用歌曲報告"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerConfigDialog.cs:101
msgid "Last.fm Username"
msgstr "Last.fm 使用者名稱"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerConfigDialog.cs:102
msgid "Last.fm Password"
msgstr "Last.fm 密碼"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:59
msgid ""
"Your profile page on Last.fm is automatically updated whenever you listen to "
"music. It lets others see what you're listening to right now, and shows "
"charts of your listening history."
msgstr ""
"每次當您聆聽音樂時，您在 Last.fm 上的設定檔頁面就會自動更新。此頁面可讓其他人"
"了解您正在聆聽的音樂，同時顯示聆聽歷程圖表。"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:112
msgid "Audioscrobbler"
msgstr "Audioscrobbler"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:113
#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:125
msgid "Configure the Audioscrobbler plugin"
msgstr "設定 Audioscrobbler 外掛程式"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:116
msgid "Visit user profile page"
msgstr "造訪使用者設定檔頁面"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:117
msgid "Visit your Audioscrobbler profile page"
msgstr "造訪您的 Audioscrobbler 設定檔頁面"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:120
msgid "Visit group page"
msgstr "造訪群組頁面"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:121
msgid "Visit the Banshee last.fm group page"
msgstr "造訪 Banshee last.fm 群組頁面"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/AudioscrobblerPlugin.cs:124
msgid "Configure..."
msgstr "設定..."

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/audioscrobbler.schemas.in.h:1
msgid ""
"Allow engine to submit song data to last.fm in the Audioscrobbler plugin"
msgstr "允許引擎透過 Audioscrobbler 外掛程式提交歌曲資料到 last.fm"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/audioscrobbler.schemas.in.h:2
msgid "Enable the Audioscrobbler plugin"
msgstr "啟用 Audioscrobbler 外掛程式"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/audioscrobbler.schemas.in.h:3
msgid "Your last.fm password"
msgstr "您的 last.fm 密碼"

#: ../src/Banshee.Plugins/Audioscrobbler/audioscrobbler.schemas.in.h:4
msgid "Your last.fm username"
msgstr "您的 last.fm 使用者名稱"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/DaapConfigPage.cs:50
msgid "Music Sharing"
msgstr "音樂共享"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/DaapConfigPage.cs:53
msgid "Share my music library with others"
msgstr "與其他人共享我的音樂媒體櫃"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/DaapConfigPage.cs:76
msgid "Share name:"
msgstr "共享名稱："

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/DaapCore.cs:73
msgid "Banshee Music Share"
msgstr "Banshee 音樂共享"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/DaapLoginDialog.cs:48
msgid "Login to Music Share"
msgstr "登入音樂共享"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/DaapLoginDialog.cs:81
msgid "Authentication Required"
msgstr "需要驗證"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/DaapLoginDialog.cs:105
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/DaapLoginDialog.cs:113
msgid "Password:"
msgstr "密碼(P)："

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/DaapLoginDialog.cs:124
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/daap.schemas.in.h:1
msgid "Allow others to browse and listen to your music from other DAAP clients"
msgstr "允許其他人從其他 DAAP 用戶端瀏覽並聆聽您的音樂"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/daap.schemas.in.h:2
msgid "Enable DAAP Server support"
msgstr "啟用 DAAP 伺服器支援"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/daap.schemas.in.h:3
msgid "Enable the DAAP Music Sharing plugin"
msgstr "啟用 DAAP 音樂共享外掛程式"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/daap.schemas.in.h:4
msgid "Name of DAAP server share"
msgstr "DAAP 伺服器共享的名稱"

#: ../src/Banshee.Plugins/Daap/DaapSource.cs:70
msgid "Cannot login to DAAP share"
msgstr "無法登入 DAAP 共享"

#: ../src/Banshee.Plugins/FileSystemMonitor/filesystemmonitor.schemas.in.h:1
msgid "Enable the FileSystemMonitor plugin"
msgstr "啟用 FileSystemMonitor 外掛程式"

#: ../src/Banshee.Plugins/FileSystemMonitor/Watcher.cs:49
msgid ""
"Automatically keep your Banshee library directory in sync with your music "
"folder. This plugin responds to changes made in the file system to reflect "
"them in your library."
msgstr ""
"自動使 Banshee 媒體櫃目錄與音樂資料夾保持同步。這個外掛程式會回應檔案系統中的"
"變更，並將變更反映到您的媒體櫃。"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/MetadataSearchConfigDialog.cs:61
msgid "Metadata and Cover Art Searching"
msgstr "搜尋中繼資料和封面"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/MetadataSearchConfigDialog.cs:70
msgid "Only download album cover artwork"
msgstr "僅下載專輯封面"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/MetadataSearchConfigDialog.cs:72
msgid "Download album cover artwork and fill in missing track data"
msgstr "下載專輯封面並填入遺失的音軌資料"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/MetadataSearchConfigDialog.cs:74
msgid "Download album cover artwork and overwrite any existing track data"
msgstr "下載專輯封面並覆寫任何現有的音軌資料"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/MetadataSearchConfigDialog.cs:76
msgid "Rescan Library"
msgstr "重新掃描媒體櫃"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/MetadataSearchConfigDialog.cs:96
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/MetadataSearchConfigDialog.cs:98
msgid ""
"This option can usually correct minor mistakes in metadata, however on rare "
"occasions metadata may be incorrectly updated from MusicBrainz."
msgstr ""
"這個選項通常可以修正中繼資料中的微小錯誤，然而，在極少數情況下，從 "
"MusicBrainz 更新的中繼資料可能會不正確。"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/MetadataSearchPlugin.cs:57
msgid ""
"Automatically search for missing and supplementary metadata and cover art "
"for songs in your library."
msgstr "自動為媒體櫃中的歌曲搜尋遺失和補充的中繼資料和封面。"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/metadatasearch.schemas.in.h:1
msgid ""
"0 - Download only cover art 1 - Download cover art, fill in missing metadata "
"2 - Download cover art, overwrite metadata"
msgstr ""
"0 - 僅下載封面 1 - 下載封面並填入遺失的中繼資料 2 - 下載封面並覆寫中繼資料"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/metadatasearch.schemas.in.h:2
msgid "Enable the MetadataSearch plugin"
msgstr "啟用中繼資料搜尋外掛程式"

#: ../src/Banshee.Plugins/MetadataSearch/metadatasearch.schemas.in.h:3
msgid "Method of fetching cover art and supplementary metadata"
msgstr "擷取封面和補充中繼資料的方法"

#: ../src/Banshee.Plugins/MMKeys/MMKeysConfigPage.cs:48
msgid "Multimedia Keyboard Shortcuts"
msgstr "多媒體鍵盤捷徑"

#: ../src/Banshee.Plugins/MMKeys/MMKeysConfigPage.cs:52
msgid ""
"Configuration of multimedia keyboard shortcuts is done through the Gnome "
"Keyboard Shortcuts configuration applet."
msgstr "Gnome 鍵盤捷徑組態 Applet 可以用來設定多媒體鍵盤捷徑的組態。"

#: ../src/Banshee.Plugins/MMKeys/mmkeys.schemas.in.h:1
msgid "Enable the MultimediaKeys plugin"
msgstr "啟用多媒體鍵外掛程式"

#: ../src/Banshee.Plugins/NotificationAreaIcon/NotificationAreaIconPlugin.cs:49
msgid "Notification Area Icon"
msgstr "通知區域圖示"

#: ../src/Banshee.Plugins/NotificationAreaIcon/NotificationAreaIconPlugin.cs:53
msgid "Shows the Notification Area Icon"
msgstr "顯示通知區域圖示"

#: ../src/Banshee.Plugins/NotificationAreaIcon/banshee-notificationareaicon.schemas.in.h:1
msgid "Enable the Notification Area Icon plugin"
msgstr "啟用通知區域圖示外掛程式"

#: ../src/Banshee.Widgets/ActiveUserEvent.cs:76
msgid "Cancel Operation"
msgstr "取消作業"

#: ../src/Banshee.Widgets/ActiveUserEvent.cs:78
#, csharp-format
msgid "Are you sure you want to cancel the '{0}' operation?"
msgstr "您確定要取消 '{0}' 作業嗎?"

#: ../src/Banshee.Widgets/SearchEntry.cs:203
#: ../src/Banshee.Widgets/SearchEntry.cs:314
#, csharp-format
msgid "Searching: {0}"
msgstr "正在搜尋：{0}"

#: ../src/Banshee.Widgets/StreamPositionLabel.cs:83
msgid "Idle"
msgstr "閒置"

#: ../src/BurnCore.cs:93
msgid "Could Not Write CD"
msgstr "無法寫入 CD"

#: ../src/BurnCore.cs:94
msgid ""
"No suitable wave encoder could be found to convert selected songs to CD "
"audio format."
msgstr "找不到適合的聲波編碼器來將選定歌曲轉換成 CD 音訊格式。"

#: ../src/BurnCore.cs:155
msgid "Writing CD"
msgstr "正在寫入 CD"

#: ../src/BurnCore.cs:156
msgid "Writing Audio CD"
msgstr "正在寫入音訊 CD"

#: ../src/BurnCore.cs:187
msgid "The inserted media is not large enough to hold your selected music."
msgstr "插入的媒體空間不足，無法存放您選定的音樂。"

#: ../src/BurnCore.cs:189
#, csharp-format
msgid "{0} more minute is needed on the media."
msgid_plural "{0} more minutes are needed on the media."
msgstr[0] "此媒體還需要 {0} 分鐘。"
msgstr[1] "此媒體還需要 {0} 分鐘。"

#: ../src/BurnCore.cs:193
msgid "Not Enough Space on Disc"
msgstr "光碟空間不夠"

#: ../src/BurnCore.cs:224
msgid "No CD writers were found on your system."
msgstr "系統中找不到任何 CD 寫入器。"

#: ../src/BurnCore.cs:264
msgid "Error Burning CD"
msgstr "燒錄 CD 時發生錯誤"

#: ../src/BurnCore.cs:268
msgid "An unknown error occurred when attempting to write the CD"
msgstr "嘗試寫入 CD 時發生不明的錯誤"

#: ../src/BurnCore.cs:274
msgid "CD Writing Complete"
msgstr "CD 寫入完成"

#: ../src/BurnCore.cs:275
msgid "The selected audio was successfully written to the CD."
msgstr "選定的音訊已成功寫入到 CD。"

#: ../src/BurnCore.cs:279
msgid "Error Writing CD"
msgstr "寫入 CD 時發生錯誤"

#: ../src/BurnCore.cs:302
msgid "Preparing to write..."
msgstr "正在準備寫入..."

#: ../src/BurnCore.cs:306
msgid "Writing disk..."
msgstr "正在寫入光碟..."

#: ../src/BurnCore.cs:310
msgid "Fixating disk..."
msgstr "正在鎖定光碟..."

#: ../src/BurnCore.cs:327
msgid "Waiting for Media"
msgstr "正在等候媒體"

#: ../src/BurnCore.cs:331 ../src/BurnCore.cs:334
msgid "Insert Blank CD"
msgstr "插入空白 CD"

#: ../src/BurnCore.cs:332
msgid "Please insert a blank CD disk for the write process."
msgstr "請插入空白 CD 光碟以進行寫入程序。"

#: ../src/Dialogs.cs:81
msgid "An Error Occurred"
msgstr "發生錯誤。"

#: ../src/Dialogs.cs:88
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../src/ExceptionDialog.cs:24
msgid "Banshee Encountered a Fatal Error"
msgstr "Banshee 遭遇到嚴重錯誤"

#: ../src/ExceptionDialog.cs:52
msgid ""
"This may be due to a programming error. Please help us make Banshee better "
"by reporting this error. Thank you in advance!"
msgstr ""
"這可能是因為程式設計錯誤所導致的錯誤。請回報這個錯誤以協助我們提升 Banshee 的"
"品質。謝謝您的大力幫忙！"

#: ../src/ExceptionDialog.cs:99
msgid "An unhandled exception was thrown: "
msgstr "已傳回未處理的例外狀況："

#: ../src/LogCoreViewer.cs:52
msgid "Log Viewer"
msgstr "記錄檢視器"

#: ../src/LogCoreViewer.cs:88
msgid "Time Stamp"
msgstr "時間戳記"

#: ../src/LogCoreViewer.cs:107
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: ../src/LogCoreViewer.cs:119
msgid "Show:"
msgstr "顯示："

#: ../src/LogCoreViewer.cs:136
msgid "All Log Entries"
msgstr "所有的記錄項目"

#: ../src/LogCoreViewer.cs:137
msgid "Only Error Messages"
msgstr "僅錯誤訊息"

#: ../src/LogCoreViewer.cs:138
msgid "Only Warning Messages"
msgstr "僅警告訊息"

#: ../src/LogCoreViewer.cs:139
msgid "Only Information Messages"
msgstr "僅通知訊息"

#: ../src/LogCoreViewer.cs:140
msgid "Only Debug Messages"
msgstr "僅除錯訊息"

#: ../src/LogCoreViewer.cs:155
msgid "Entry Details:"
msgstr "項目詳細資料："

#: ../src/PlayerInterface.cs:363
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: ../src/PlayerInterface.cs:424
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../src/PlayerInterface.cs:426 ../src/PlayerInterface.cs:1278
msgid "Song Name"
msgstr "歌曲名稱"

#: ../src/PlayerInterface.cs:427 ../src/PlayerInterface.cs:1276
msgid "Artist Name"
msgstr "演唱者名稱"

#: ../src/PlayerInterface.cs:428 ../src/PlayerInterface.cs:1280
msgid "Album Title"
msgstr "專輯標題"

#: ../src/PlayerInterface.cs:429 ../src/PlayerInterface.cs:1282
#: ../src/PlaylistView.cs:97
msgid "Genre"
msgstr "音樂類型"

#: ../src/PlayerInterface.cs:450
msgid "Write selection to CD"
msgstr "將選定歌曲寫入到 CD"

#: ../src/PlayerInterface.cs:451
msgid "Import CD into library"
msgstr "匯入 CD 到媒體櫃"

#: ../src/PlayerInterface.cs:452
msgid "Play previous song"
msgstr "播放上一首歌曲"

#: ../src/PlayerInterface.cs:453
msgid "Play/pause current song"
msgstr "播放/暫停目前歌曲"

#: ../src/PlayerInterface.cs:454
msgid "Play next song"
msgstr "播放下一首歌曲"

#: ../src/PlayerInterface.cs:455
msgid "Current position in song"
msgstr "歌曲的目前位置"

#: ../src/PlayerInterface.cs:456
msgid "Device disk usage"
msgstr "設備磁碟使用量"

#: ../src/PlayerInterface.cs:457
msgid "Synchronize music library to device"
msgstr "同步音樂媒體櫃到設備"

#: ../src/PlayerInterface.cs:458
msgid "Adjust volume"
msgstr "調整音量"

#: ../src/PlayerInterface.cs:459
msgid "Change repeat playback mode"
msgstr "變更重複播放模式"

#: ../src/PlayerInterface.cs:460
msgid "Toggle shuffle playback mode"
msgstr "切換隨機播放模式"

#: ../src/PlayerInterface.cs:461
msgid "Edit and view metadata of selected songs"
msgstr "編輯和檢視選定歌曲的中繼資料"

#: ../src/PlayerInterface.cs:803
msgid "Cannot Play Song"
msgstr "無法播放歌曲"

#: ../src/PlayerInterface.cs:804
#, csharp-format
msgid ""
"{0} cannot be played by Banshee. The most common reasons for this are:\n"
"\n"
"  <big>•</big> Song is protected (DRM)\n"
"  <big>•</big> Song is on a DAP that does not support playback\n"
msgstr ""
"{0} 無法從 Banshee 播放。最常見原因如下：\n"
"\n"
"  <big>•</big> 歌曲已受保護 (DRM)\n"
"  <big>•</big> 歌曲存放在不支援播放的 DAP\n"

#: ../src/PlayerInterface.cs:824
msgid "Pause"
msgstr "Pause"

#: ../src/PlayerInterface.cs:858
msgid "Playback Error"
msgstr "播放錯誤"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1042
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1058 ../src/PlayerInterface.cs:2006
msgid "Rename Device"
msgstr "重新命名設備"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1060 ../src/PlayerInterface.cs:2000
msgid "Rename Playlist"
msgstr "重新命名播放清單"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1165
#, csharp-format
msgid "{0} day"
msgid_plural "{0} days"
msgstr[0] "{0} 日"
msgstr[1] "{0} 日"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1182
#, csharp-format
msgid "{0} Item"
msgid_plural "{0} Items"
msgstr[0] "{0} 項目"
msgstr[1] "{0} 項目"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1184
#, csharp-format
msgid "{0} Total Play Time"
msgstr "{0} 總播放時間"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1496
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1707
msgid "Could Not Eject"
msgstr "無法退出"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1735
#, csharp-format
msgid "Cannot Import: {0} ({1})"
msgstr "無法匯入：{0} ({1})"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1777
#, csharp-format
msgid ""
"Are you sure you want to remove the selected song from your library "
"<i><b>and</b></i> your drive? This action will permanently delete the file."
msgid_plural ""
"Are you sure you want to remove the selected <b>({0})</b> songs from your "
"library <i><b>and</b></i> your drive? This action will permanently delete "
"the files."
msgstr[0] ""
"您確定要從媒體櫃<i><b>和</b></i>磁碟機中刪除選定的歌曲嗎？這個動作將永久刪除"
"檔案。"
msgstr[1] ""
"您確定要從媒體櫃<i><b>和</b></i>磁碟機中刪除選定的 <b>({0})</b> 首歌曲嗎？這"
"個動作將永久刪除這些檔案。"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1786
#, csharp-format
msgid "Are you sure you want to remove the selected song from your library?"
msgid_plural ""
"Are you sure you want to remove the selected <b>({0})</b> songs from your "
"library?"
msgstr[0] "您確定要從媒體櫃中移除選定的歌曲嗎？"
msgstr[1] "您確定要從媒體櫃中移除選定的 <b>({0})</b> 首歌曲嗎？"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1795
msgid "Remove Selected Songs from Library"
msgstr "移除媒體櫃中的選定歌曲"

#. Translators: {0} is the name of the DAP device (i.e. 'iPod')
#: ../src/PlayerInterface.cs:1934
#, csharp-format
msgid "Synchronize {0}"
msgstr "同步 {0}"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1935
#, csharp-format
msgid ""
"You have made changes to your {0}. Please choose a method for updating the "
"contents of your {0}.\n"
"\n"
"<big>•</big> <i>Synchronize Library</i>: synchronize Banshee library to {0}\n"
"<big>•</big> <i>Save Manual Changes</i>: save only the manual changes you "
"made"
msgstr ""
"您已經變更您的 {0}。請選擇更新 {0} 內容的方法。\n"
"\n"
"<big>•</big> <i>同步媒體櫃</i>: 同步 Banshee 媒體櫃到 {0}\n"
"<big>•</big> <i>儲存手動變更</i>：僅儲存所完成的手動變更"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1941
msgid ""
"<b>Warning:</b> Actions will alter or erase existing iPod contents and may "
"cause incompatability with iTunes!"
msgstr ""
"<b>警告：</b> 這些動作會改變或清除現有的 iPod 內容，而且可能會導致與 iTunes "
"不相容！"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1943
msgid "Synchronize Library"
msgstr "同步媒體櫃"

#: ../src/PlayerInterface.cs:1945
msgid "Save Manual Changes"
msgstr "儲存手動變更"

#: ../src/PlayerInterface.cs:2001
msgid "Enter new playlist name"
msgstr "輸入新的播放清單名稱"

#: ../src/PlayerInterface.cs:2007
msgid "Enter new name for your device"
msgstr "輸入設備的新名稱"

#: ../src/PlaylistColumns.cs:84
msgid "Invalid column width"
msgstr "無效的欄位寬度"

#: ../src/PlaylistColumns.cs:143
msgid "Choose Columns"
msgstr "選擇欄位"

#: ../src/PlaylistColumns.cs:159
msgid "Visible Playlist Columns"
msgstr "可見的播放清單欄位"

#: ../src/PlaylistView.cs:85
msgid "Track"
msgstr "音軌"

#: ../src/PlaylistView.cs:88
msgid "Artist"
msgstr "演唱者"

#: ../src/PlaylistView.cs:91
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: ../src/PlaylistView.cs:94
msgid "Album"
msgstr "專輯"

#: ../src/PlaylistView.cs:100
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: ../src/PlaylistView.cs:111
msgid "Plays"
msgstr "播放"

#: ../src/PlaylistView.cs:118
msgid "Last Played"
msgstr "上次播放"

#: ../src/PlaylistView.cs:462
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: ../src/Preferences.cs:98
msgid "Select Library Location"
msgstr "選取媒體櫃位置"

#: ../src/Preferences.cs:262
msgid "Unavailable"
msgstr "無法使用"

#: ../src/Preferences.cs:268
msgid "Loading Drive List..."
msgstr "正在載入磁碟機清單..."

#: ../src/Preferences.cs:291
msgid "No CD Burners Detected"
msgstr "找不到任何 CD 燒錄器"

#: ../src/Preferences.cs:389
msgid "Fastest Possible"
msgstr "最快速度"

#. Translators: this represents a CD write speed, eg "32x"
#: ../src/Preferences.cs:393
#, csharp-format
msgid "{0}x"
msgstr "{0}x"

#: ../src/ToggleStates.cs:79
msgid "Continuous"
msgstr "連續"

#: ../src/TrackProperties.cs:184
msgid "Set all Track Numbers to this value"
msgstr "將所有音軌編號設定為這個值"

#: ../src/TrackProperties.cs:185
msgid "Automatically Set All Track Numbers"
msgstr "自動設定所有的音軌編號"

#: ../src/TrackProperties.cs:186
msgid "Set all Track Counts to this value"
msgstr "將所有音軌計數設定為這個值"

#: ../src/TrackProperties.cs:187
msgid "Set all Artists to this value"
msgstr "將所有演唱者設定為這個值"

#: ../src/TrackProperties.cs:188
msgid "Set all Albums to this value"
msgstr "將所有專輯設定為這個值"

#: ../src/TrackProperties.cs:189
msgid "Set all Titles to this value"
msgstr "將所有標題設定為這個值"

#: ../src/TrackProperties.cs:190
msgid "Set all Genres to this value"
msgstr "將所有音樂類型設定為這個值"

#: ../src/TrackProperties.cs:234
msgid "Never Played"
msgstr "從未播放"

#: ../src/TrackProperties.cs:239
#, csharp-format
msgid "Editing Song {0} of {1}"
msgstr "編輯歌曲 {0} (全部 {1})"

#: ../src/TrackProperties.cs:246 ../src/TrackProperties.cs:247
#, csharp-format
msgid "File: {0}"
msgstr "檔案：{0}"

#: ../src/TrackProperties.cs:253
msgid "KB/Second"
msgstr "KB/秒鐘"

#: ../src/TrackProperties.cs:254
#, csharp-format
msgid "{0} KHz"
msgstr "{0} KHz"

#: ../src/TrackProperties.cs:255
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../src/TrackProperties.cs:255
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../src/VersionInformationDialog.cs:62
msgid "Assembly Version Information"
msgstr "組件版本資訊"

#: ../src/VersionInformationDialog.cs:68
msgid "Assembly Name"
msgstr "組件名稱"

#: ../src/VersionInformationDialog.cs:70
msgid "Version"
msgstr "版本"
